[長文慎入] 求高手指教，點醒我老母

小弟口才差, 同佢拗過下, 佢都係唔理解呢排種種的升級行動, 搞到佢開始覺得件事變左質, 覺得D人純粹想搞事, 求連登仔指教

前言
我已經成功避免佢睇CCTVB新聞, 睇Now, 同埋比佢睇RTHK youtube channel
但係佢手機依然都周不時係度睇支那01, 落街又買星島, 暫時未知點避免呢兩樣野

故事
我唔知呢幾日佢睇過D咩新聞文章, 搞到佢有以下的睇法, 試過反駁, 最後我都唔知點做先可以點醒佢
我 =
老母 =

: 睇緊Now新聞, 播緊示威者點樣爆黨鐵, 燒福建360
: 真係離哂譜, 果D示威者又燒鋪, 又打爛地鐵D設施想爭取D乜野? 香港D野比你搞冧哂啦
: 地鐵係721同831果兩單野仲未有交代, 跟住燒鋪果D都係有目標, 淨係燒中資, 唔係亂來架
: 唔理係咪中資, 總之你地搞破壞同燒野就係犯法就係唔岩, D人冇得搭地鐵番工咁點算?
: 咁你又唔諗下D警察又點樣犯法, 濫權, 亂開槍?
: D警察都係打份工姐, 比你地班人日日行出來激到咁, 嬲都好正常姐
: OK, D警察拘捕D放火破壞的人係可以, 的而且確係犯左法, 咁但係路過途人同和平遊行集會果D呢? 做乜又拉埋佢地? 佢地有做過D乜? 仲有記者比警察打, 中槍果D又點計?
: 警察果陣時立立亂邊判斷到咁多? 梗係拉得就拉先啦, 最多咪坐48小時, 有乜問題? 查完咪放lor...D記者中槍比人打得個講字, 唔好咁快判斷係警察做
: 記者中槍有埋片架, 同埋你以為坐48小時真係好好受?
: 總而之警察都係打份工姐, 你地班人做乜要下下針對佢地? 錯都係錯在林鄭度, 況且佢都已經撤回左條例啦, 咁咪算lor....
: 而家已經唔係針對條逃犯條例咁簡單, D人係想有得普選特首, 咁D高官就唔會再漠視民意, 肆意推出任何惡法
: 咁可以和平表達架麻, 咁你地又燒野又打欄野, 政府就會回應架咩? 冇一個國家的政府會咁樣屈服你地架, 咁的政府仲有領導能力架咩?
: 如果當初政府係肯聆聽民意的話, 就唔會有咁多人出來示威啦, 如果和平遊行係有用的話, 咁6月9號一百萬人遊行已經可以解決問題啦, 與其話係領導能力, 不如話呢D係極權統治帶來的結果
: 咁你都冇理由要政府一次過回應五大訴求啦, 呢D野梗係要慢慢傾啦, 邊有可能又打警察, 又用私刑, 又燒野? 咁樣就叫做爭取啦咩? 點知你地班人係咪得一又想二?
: 五大訴求早係612之後已經有啦, 都唔係今日先提出的, 同埋果五大訴求, 尤其係普選, 係要避免類似的風波再出現. 唔通今次D人散哂, 跟住政府再推明日大嶼國歌法, 咁又要一百萬大遊行, 跟住一大堆警民衡突, 再等林鄭講撤回呀?
: 林鄭係錯, 但係佢地而家咪嘗試解決緊問題lor
: 同38人對話就算係解決緊問題? 同埋佢地作為問責官員, 仲未有人需要為呢個風波負責
: 咁佢地落哂台又點? 咁邊個去解決問題?
: [[[無限loop呢個問題, 之後我都唔想再講啦]]]

後續
想指教下大家除左同佢拗同埋上面做過的野之外, 仲有咩其他方法可以點醒佢?
我唔苛求佢會去支持勇武做的野, 但起碼我想令佢知道成個政府警隊係幾咁腐敗, 同埋想佢起解能夠理解勇武做的野 (雖然佢都未必會認同, 但起碼想令佢睇下個原因先)

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

TWITTER戰線要人!!!, 每人出少少力已經幫到好多

我都唔識點樣同藍絲溝通, 所以我依家都一路聽佢地講野一路做自己野

咬死721同831就得，揾相關片比佢睇
將警黑勾結清清楚楚講出來
跟住再食住上